你叫左身邊d廢老廢中 更新華為機未？

我已經叫左啦

聽講出左聾朦OS 真定假架

今次更新華為清除咗美國後門程式係中國人就一定要更新